# Курсовая работа

author: **Polkovnikov Dmitriy**

e-mail: **d.Polkovnikov.stc@innopolis.ru**

e-mail 2: **Polkovnikov13@gmail.com**

## Task:

ИС для планирования спортивных тренировок
0. [x] Действия для работы с учетными записаями
    - [x] Регистрация пользователей (нормальное окно оповещения)
    - [x] Подтверждение e-mail
    - [x] Авторизация пользователей
    - [x] Фильтрация данных
    - [x] Валидация формы регистрации
1. [x] Действия доступные для работы с тренировками
    - [x] Просмотр списка заплпнированных и прошедших тренировок
    - [x] Добавление в план новых тренировок
    - [x] Редактирование запланированных тренировок
    - [x] Добавление результатов прошедшх тренировок
    - [x] Удаление ещё не прошедших тренировок
2. [x] Действия доступные для работы с упражнениями
    - [x] Просмотр списка упражнений
    - [x] Добавление новых упражнений
    - [x] Редактирование упраждений
    - [x] Удаление упражнений
3. [x] Действия доступные для работы с метриками
    - [x] Просмотр списка метрик
    - [x] Добавление новых метрик
    - [x] Редактирование метрик
    - [x] Удаление метрик
4. [x] Действия доступные для работы c БД:
    - [x] Выгрузка данных из БД в XML
    - [x] Загрузка данных в БД из XML
5. [x] Действия доступные для работы с пользоватеями
    - [x] Просмотр списка пользователей
    - [x] Блокировка пользователей
    - [x] Разблокировка пользователей (Добавить оповещение при входе администратора)
    - [x] Оповещение администраторов об авторизации других администраторов
    
6. [x] Технические особенности реализации
    - [x] Подключение пула ресурсов
    - [x] Перевод на Spring
    - [ ] Адаптировать под Spring импорт и экспорт
    
7. [ ] Правки
    - [x] Валидация форм
    - [x] Упростить POJO
    - [x] Добавить моделям конструкторы
    - [x] Обработка исключений
    - [x] Перевести все интерфейсы
    - [x] не использовать конструкторы по умолчанию
    - [x] Исправиль галку в админки для включения оповещения
    - [ ] Исправить Listener
    - [ ] Submit форм
    
8. [ ] Доп
    - [ ] Хранение паролей
    - [x] Custom user-service
    - [x] Custom auth-manager
    - [x] Использовать аннотации в сервисах
    